點解可以話分開就分開？

點解你唔試下解決

呢加咪解決左你

雞即係雞 根本唔識做人

因為有左第二個囉

佢話無加喎

唉屌 好辛苦

解決唔到囉

話埋俾你聽 就尷啦

因為唔愛

可以做啲咩好訓啲

我已經喊到個入無乜知覺

我都想問
點解話散就散

係咪問題累積得太多 忍唔住講分手

明明前幾日仲好地地

話淡左 唔係唔愛我
但想分開下 係咩玩意

分手很突然
我都試過
可能我冇為意／唔敏感
由前一晚仲可以開開心心同你講晚安
到醒後第一個收到嘅信息就係分手
冇預兆冇諗過
個刻真係好崩潰
一句冇愛嘅感覺就分開
話同我一齊好辛苦
但又唔講出黎

差唔多一年了
我有嘗試放低
但當我覺得放得低嘅時候
又會彈出以前嘅畫面
仿佛唔想放低

希望你加油
唔好好似我咁啦

咁你move on未啊
其實我真係諗唔到個問題
一直而黎都好好
點解會變成咁...

有時候人好難講..
但希望你唔好期望會有復合機會
始終希望越大失望越大

其實一直都想有個新開始
不過奈何真係自己圈子細
同埋自己又唔係條件好好嘅人
所以就搞成咁

係咪拍左好耐？

2年幾
佢就由讀書拍到出黎做野
我其實都明白
女人讀書同出黎做野係2個人

我都想可以快點move on到
我唔想再喊到好似有病咁

我都想問點解會突然間
前一日仲講去旅行D野
琴晚就一句分手
好似比人玩緊咁

你覺得好好，但人地覺得唔係囉
唔明既地方係點解一齊既時候會唔好好溝通

呢個真係要問女人
男嘅咁做通常都係有第二個
而個邊逼緊宮
or佢真係覺得好攰
想休息下

對唔住，係我衰，或者我將來會後悔錯過左你 但我依家未玩夠

我有拎出黎傾 但佢話唔知淡左點樣解決

如果係男既冇第二個呢？
但佢又冇話攰……

要睇下你地幾大

有啲 忽然一句就話可能行唔落去
但以為分左手其實又未分手
但之後發覺其實電話仲封鎖緊我
約又唔岀黎
我都唔知依家咩結果。

20頭

會唔會係未玩夠未定性？
又或者係佢覺得同你一齊冇自由
你管得佢太緊？
又或者你同佢屋企人關係一般
or佢搵到個更好嘅對象
再唔係就當你係木魚

雞囉

一. 搵緊新鮮感
二. 對你已經冇乜感覺/行唔到落去 (唔中意)
三. 想有自己空間/私人時間

呢3個我聽得最多

我又未見過佢屋企人
佢要做d咩野，我一句都冇問過，佢都唔洗問我先去做
佢性格又搵唔到新對象
所以我都唔知佢咩事

呢你老母家

你地一齊左幾耐先？
咁樣真係有機會係中出即飛

我都係....

半年到la

半年感情未深
可能真係覺得你唔係佢想嘅個位

差啲以為自己開post

因為成長 我們忽然間 說散就散

自己對佢感情太深

你梗係唔覺自己難頂架啦

解決到就唔洗分開啦

唔可以十成十
但九成九係遇到新

都已經冇再contact
佢要點做都唔再關我事

A0？
拍過拖就會知認真就輸了
再非好似我咁on9
明知呢個道理都繼續咁做

唔係我A0，係對方A0
唔認真對唔住自己既其實